\chapter{Conclusões e Trabalho Futuro}
Nesta secção apresentamos algumas conclusões e trabalho futuro. 

A principal conclusão é que os alunos gostam de café. Mesmo que não gostassem, passam a gostar! 

Relativamente ao trabalho futuro, ..
